前線渣(黑色) 美國隊長盾既手足好型棍

黑盾對黑狗

太搶眼。要小心。

文宣做野，「街坊」一詞超有用

諗起俾人塔咗嗰位

推

[突發]警察想殺死黃大仙街坊！

用一次就掉都幾哂